{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_045254",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.goodchoice.kr/product/detail?ano=1392&adcno=1&sel_date=2023-11-07&sel_date2=2023-11-08",
        "collectedDate": "2023-11-15",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "여수 MJ"
    },
    "text": "こんにちは、MJです:)麗水市庁と汝西庁舎まで徒歩5~7分、麗水市外バスターミナルまで車で3~4分、全羅南道総合運動場まで車で3~4分、麗水旅客船ターミナルまで車で5分、梧桐島とエキスポ現場まで車で7~8分、突山大橋とケーブルカーまで車で6分、熊川海水浴場まで車で3~4分の距離にある当宿までお越しいただきありがとうございます。 我が宿泊施設はすぐ前に無料駐車場を保有しており、オーダーメイド型客室を備え、快適な寝床を提供するために努力しています。 客室別には空気清浄機を設置して空気質の向上を促進しており、マッサージチェアを設置してリラックスすることができます。 また、客室ごとにネットフリックスをご利用いただけます。ビジネスルームはジェットプールと最新型全身マッサージチェアをご用意しております。 すべての客室には、3D TV 50 インチと高画質の3D映画が無料で上映されます。 温度調節は自動暖房温度調節システムで設置されており、お客様は客室内でお好きな温度を調節できます。 また、ホテルのドアロックシステムを導入して安全な入室を保障し、客室精算は無人自動販売機を利用して簡単に処理することができます。 当宿ではフロントでコーヒー豆とおやつを提供しており、人数の追加料金は一人当たり2万ウォンです。 当店は、常に最上のサービスと快適な客室を提供するために最善を尽くすことを約束し、お客様が良い場所で幸せな時間を過ごせるよう努力します。 もう一度お越しいただきありがとうございます。",
    "QA": [
        {
            "question": "この宿泊施設の周辺にはどのような観光スポットがありますか？",
            "answer": "麗水市庁や汝西庁舎、全羅南道総合運動場、麗水旅客船ターミナルなどが徒歩や車でアクセス可能です。"
        },
        {
            "question": "宿泊施設には無料駐車場がありますか？",
            "answer": "はい、すぐ前に無料駐車場をご利用いただけます。"
        },
        {
            "question": "客室には空気清浄機やマッサージチェアがありますか？",
            "answer": "はい、客室ごとに空気清浄機を設置しており、マッサージチェアもご利用いただけます。"
        },
        {
            "question": "客室ごとにネットフリックスを利用できますか？",
            "answer": "はい、客室ごとにネットフリックスをご利用いただけます。"
        },
        {
            "question": "ビジネスルームにはどのような設備がありますか？",
            "answer": "ビジネスルームにはジェットプールと最新型全身マッサージチェアをご用意しております。"
        },
        {
            "question": "客室にはどのようなエンターテイメント設備が備わっていますか？",
            "answer": "すべての客室には、50インチの3Dテレビと高画質の3D映画が無料で上映されます。"
        },
        {
            "question": "客室の温度調節はどのようにできますか？",
            "answer": "客室には自動暖房温度調節システムが設置されており、お客様がお好みの温度に調節できます。"
        },
        {
            "question": "お支払い方法はどのようになっていますか？",
            "answer": "ホテルのドアロックシステムを導入しており、無人自動販売機を利用して簡単に客室精算をすることができます。"
        },
        {
            "question": "宿泊施設で利用できるアメニティやサービスはありますか？",
            "answer": "フロントでコーヒー豆とおやつを提供しており、人数の追加料金は一人当たり2万ウォンです。"
        },
        {
            "question": "宿泊施設は常に最上のサービスを提供していますか？",
            "answer": "はい、当店は常に最上のサービスと快適な客室を提供するために最善を尽くしています。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 472,
        "QA": 463
    }
}